[PUBG] 有無人想組隊一齊打？

小弟無咩朋友玩呢隻GAME
有無連登仔想組隊一齊打？
利申：新手
STEAMID：chleung1218

入discord gp啦